屌你老母蘋果app

垃圾app 登入左係咁叫我重新登入 訂閱左話我冇訂閱 屌你老母閪

同學借個位 保安局發出左20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳post
唔自救大家玩L完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

蘋果啲it狗係咪冇cs學歷

推

未撚見過啲app咁撚垃圾

兩個蘋果it狗偷偷留低負皮

好耐冇見

手足

口病

Btw詹仔幾時返

一早回歸左 不過少講野

咁就好

精神永在

叫佢同我談下心

玄狗我好想撚你呀

玄狗頭號跟尾狗：唔知乜春呼吸

有你依隻跟尾狗，玄狗實好撚感動啫啫